[求救]wavlink router點連上no ip?

佢唔似tp link 咁有地方俾你set DDNS入no ip account，
請問點先可以連到呀??